越窮的人 思想上就越五毛

生活中的苦難，壓垮了一部分的人脊椎，他們需要一個雄起的機會，需要一個充滿激情的發言讓自己站起來，那就是做自幹五。 對於人民來說，中共官員是高高在上的，是他們永遠都觸摸不到的高度，只能對中共的支援，讓他們找到了和中共擁抱的機會，和中共站在一條戰線的機會。 對他們來說，愛國言論不能讓自己變富，卻能成為思想上的富人，不管自己生活在怎樣的縣城，或是村子裡，對他們來說，香港，或是臺灣人生活的要比自己痛苦的多，畢竟自己可是生活在一個「超級大國」，遠比臭港與鬼島要強的多。 或許罵臺灣人，罵香港人並不一定是為了政治正確，但這種感覺是生活中不曾有過的感受，這種背後有人撐腰，可以肆無忌憚的辱駡，實在很有快感！ 對五毛党來說，稱讚共產黨，幻想中國夢才是最高尚，最高端，最大氣的虛榮心。 畢竟，這是愛國的表現呀！ 這是擁有高尚情懷的人才配擁有的呀！

原文

大家都可以多d上呢個大陸forum睇下要知道大陸都有好多理性反共朋友又可以有point攻擊下五毛

[快撚啲同我入黎推撚爆佢] 民陣721金鐘集會